港台31live影到狗賊用私家電話影人大頭

之前用DV影，今晚就用電話影，但好明顯係私家機，夾硬要人影

Now都影到